係香港點識/溝到鬼妹，求教

有冇巴打香港長大，旦食到洋鮑
求詳細教學，點識點溝？

收皮啦東洋短鳩

請佢食下蠟腸，俾佢感受大中華味道